陳國強 取消機票 出席反國歌法遊行 11月19日下午二時遮打

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

師弟有五毛你先貼好嘛，唔想block 你，你個個post都咁好撚難睇post

幫推

已引入基本法附件3
變相架空立法會
大石責死蟹
就算有100萬人遊行有用咩！？

由人大釋法果刻起就已經無用

收皮啦陳國強